Netflix無左Batman The Dark Knight但有第一/三集係咩玩法

屌而家joker上想j下之前果套都唔得

佢地驚香港有joker

咪係要特登開vpn睇

之前都有, 依家落左架?

應該落左兩個月以上

有唔少戲都斷左中間，又或者無之前
都想睇翻

我一兩個月前都諗緊呢個問題

download vpngate然後搵個日本server
Connect好之後開netflix就得

注意一定要係web版 姐係要用desktop/notebook

係咪係中字架

佢有時係會落畫嫁
而家都係有taken2,3但無1